點解四點又又又唔訓

巴塞

又失眠

今日飛， 瞓唔著

巴打飛去邊

南半球

工作 ？

不是

溫書

訓太多而家訓唔著

岩岩打完機 準備訓

天朝又要返學

點答你喎 我夠想訓

屌！ 我on9左

肚餓係7仔買左個炒麵皇即沖黎食
然後d水唔知倒去邊

睇緊ice hockey

汽水機個到

或者熱水個到好似都有
甚至可以叫熟食阿姐幫手

揾左姐姐幫手， 佢倒左去坑渠到

手機壞咗

一返工就會訓唔著 早訓就會扎醒 一扎醒 無56點都訓唔返
朋友話我壓力大 我都唔知係唔係